你同我一樣憤怒嗎？悲傷嗎？內疚嗎？無力嗎？

各位手足，

運動至今過了 100 日鳥，每日睇新聞、連登、tg，每星期夢遊，心情好似坐過山車咁。你同我一樣憤怒嗎？悲傷嗎？內疚嗎？無力嗎？

憤怒，係望住警黑咁虐打義士，望住政府指鹿為馬，望住藍絲是非不分。

悲傷，係睇住義士被打至頭破血流，被控暴動，隨時要坐十年。

內疚，係望住人地既付出，覺得自己做得唔夠，但又因為種種原因，難以付出更多。

無力，係做左咁撚多野，都好似爭取唔到五大訴求，阻止唔到香港沈淪。

仲有好多好多好多野：害怕、擔心⋯⋯

其實除左唱歌，十點鳩嗌，仲有一樣野可以做。

很重要所以講三次
喊出黎。
喊出黎。
喊出黎。

唔好收收埋埋，會谷壞身體的。
因為情緒唔抒發，會埋藏係身體內，唔會自己走左去。

我大喊出黎，好左好多。
訓一覺，抖夠，繼續抗爭。
所以想同各位手足分享下我既方法

歡迎心理學 JJ 補充後面既理論

推

喊咗好多次了

仲有一班港豬 義士們不停付出 班港豬仲去吃喝玩樂

是的,

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

推推推推推推

五大訴求 缺一不可